【Wasted】72歲小巴司機收掣不及 撞倒68歲過路翁重創昏迷

72歲小巴司機收掣不及 撞倒68歲過路翁重創昏迷

銅鑼灣謝斐道282號對開專線小巴站，早上7時33分，一輛10號線往數碼港專線小巴由站頭駛出，姓高（68歲）男子突從一輛停泊路邊的小巴車頭橫過馬路，10號線姓陳（72歲）小巴司機收掣不及撞倒高，重創昏迷，救護員到場將他送往瑪麗醫院搶救，陳姓小巴司機協助調查。

本港專營巴士營辦商，一般對車長年齡及健康狀況均有規定，其中車長的退休年齡為60或65歲，部份或會延長聘用期，年齡上限為66至67歲，亦有營辦商設下機制，規定車長入職前須進行身體檢查。但公共小巴、非專營巴士及的士則無硬性規定，本港法例亦不設司機年齡上限，只規定年滿70歲的駕車人士，在續領駕駛執照時，可選擇一年期或三年期，並須遞交於申請日前四個月內，由註冊醫生簽發證明申請者適合駕駛的《體格檢驗證明書》。有行內人士表示，因小巴業界人手短缺，近年較少年輕人入行，故不少營辦商仍會聘請較年長的司機。

我的妈啊

躝啦屌你老母，呢度香港呀

支那畜
你媽比14人輪緊仲唔返去救佢

屌 係十四億隻狗*

攝過啲車咁過馬路真係好危險

廢老跑咁快搏咩

姓高（68歲）男子突從一輛停泊路邊的小巴車頭橫過馬路
睇怕又係唔睇車先過馬路

我賽跑冠軍嚟㗎嘛

又係用原力個啲人

廢老謀殺廢老

72歲仲揸車

有時如果泊咗好多車都要咁過，但一定係隊半個頭出去望咗先

72歲中年

廢老撞廢老

依d位睇唔睇車都一樣咁危險 真係有車行緊伸個頭睇車咪又係爆頭 依d死角位完全唔應該行出去囉

個標題應該係咁
「68歲老翁突然衝出馬路被小巴重創昏迷」

72 歲正值中年都收唔切掣

香港渣車真係好撚危險
路多灣又窄，又有咁多死車泊係側邊
仲有咁多盲目突然沖出黎跣你一獲
法例又保障行人多過司機

生前吖嘛